求動漫推介

啱啱睇完爆肝工程師
覺得依類作品好正
有少少劇情又有日常搞笑
好似智障女神咁
得閑睇一兩集幾唔錯
唔知各位ching仲有冇類似嘅作品推介吓

好唔捨得亞里沙同潔娜
希望快啲有第二季

刀劍神域

我們大家的河合莊
有小小咸濕neta
有搞笑

睇咗兩集 好似唔錯

29歲單身冒險者的日常

boku no pico

手機俠

零之使魔 神作

迷家

套野邊有咁差呀

麻辣開鎖王